{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76384&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉경포블루비치펜션"
    },
    "text": "こんにちは、涼しい海が広がるブルービーチペンションです。 息苦しい日常から抜け出し、心の安息と快適さを感じられるように常に準備しています。 もし正東津海岸の広々とした全景を満喫したいのであれば、迷わずブルービーチペンションに来てください。 入室時間は6時からで、退室時間は22時以降です。 一部屋あたりの駐車が可能で、入室時の清掃保証金50,000ウォンを頂戴いたします。 客室内ではテラスでの肉や魚を焼く行為、ズワイガニやベニズワイガニ類の食べ物の持ち込み、ガス爆発事故や火災予防のための物品の持ち込み、宿泊客以外の外部人の同行、ペットの出入りや配達運転手さんの客室への進入が禁止されています。 また、外国人宿泊客の予約及び利用は不可です。 入室時間前のチェックインは不可能であり、家族以外の10人以上の団体予約もできません。 IPTVとWi-Fiは全客室で利用でき、オーシャンビュープールとバーベキュー場も利用できます。 プールは7月初めから8月末まで運営され、バーベキュー場は5時から22時まで利用可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリとエジソン博物館、烏竹軒などがあります。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りができません。 上記の情報はペンションの都合により変更になることがありますので、ご了承ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルービーチペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は6時からです。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションの客室に駐車はできますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションの入室時に必要な清掃保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室時の清掃保証金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションの客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内ではテラスでの肉や魚を焼く行為、ズワイガニやベニズワイガニ類の食べ物の持ち込み、ガス爆発事故や火災予防のための物品の持ち込み、宿泊客以外の外部人の同行、ペットの出入りや配達運転手さんの客室への進入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で利用でき、オーシャンビュープールとバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションのプールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは7月初めから8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションのバーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は5時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリとエジソン博物館、烏竹軒などがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルービーチペンションで未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 464
    }
}